@XXX Sa Mercedes brûlé juste après le meurtre, la même coupe de cheveux même coloration,  même silhouette , vêtements Puma inédit réservé aux ambassadeurs de la marque,  3 témoins direct qui l'identifie formellement , ça commence à faire beaucoup non...